大埔連儂隧道面目全非被清得 一乾二淨 (有片睇)

影到嘅地方全部本身係貼曬文宣&memo紙

大埔友我地要加油重建!!

sorry 影得震咗啲